散水撚，屌散水撚都入一入黎

首先，我先多謝今日有份出黎既人。
請唔好再屌散水撚，
第一， 今日有一部分人係第一次出黎，驚係正常。

第二，大家消息唔靈通，機場連電話都打唔通，恐慌係正常。

第三，有人話六點冇清場，你點知係咪班狗臨時改變戰略，再利用五毛屌所謂既”散水撚“，分化我地內部軍心?

第四，講好唔割，所以只要係同路人，我都係到講聲多謝先。

第五，我發夢我係有份疏散班人走先，我係佢地嘅面上見到部分人真係好驚，政府尚懂溫水煮裡，難道我等不能俾多啲心機，慢慢誘道佢地升級抗爭程度?

自推一下

推

推到你地見到為止

同意 仲有一點係政府都定性左非法集結
再留但無gear都係冇意思

我覺得要有個共識係 唔好叫人散 亦都唔好叫人留
走定唔走係個人決定，冇人係神預知到未來，
任何叫人走/留都係個極不負責任嘅行為，
同時亦挑起罵戰

機場根本好多時候收唔到網絡 就算有幾多冷氣軍師幫我地mon住都無用 既然機場都癱瘓左七八成 一定係走為上計

同埋係現場就知機場真係好撚難撤退 好容易一獲熟

保護自己 不流血 不被捕

又推下先

1、得一晚時間蘊釀，都有唔少和理非塞機場，應支持多於鬧。
2、機場無退路，前線消息人言人殊，人心惶惶係必然，起碼今日知道機場是要塞，政府唔敢亂黎，只可放料想我地散。總結經驗，下次唔散就得，唔洗急即鬧。
3、散，唔一定淆，人人抗爭成本唔同，加上體力、準備有限。今日散，明日回，也不出奇，不應鬧。
4、與其鬧，不如諗下次點做好。完。

個機場幾幾萬人喺度，行都行唔到
倒不如出去食晚飯

呢次運動係長期抗爭 唔係一日塞機場可以解決
現場好多狗 加上811 證實有城管入左黎
白色恐佈又好乜都好 大家唔係要犧牲自己
係要政權跪低 如果你話人多係咪一定贏？
支共十三億 我地又係咪輸？

記住政權係想我地內戰 只要我地保持初衷
不分化不割蓆 支共先會輸